@Закуски

#ОВОЩИ, МАРИНАДЫ
Соломка из свежих овощей / Соломка из свежих овощей с французским соусом (#short)
Рулетик из баклажана с пастой / Рулетик из баклажана с пастой из красной фасоли, томатами и кинзой (#spoon)
Рулетик из баклажана с морковью / Рулетик из баклажана с корейской морковью (#spoon)
Грузди и маслята / Соленые грузди и маринованные маслята с "жемчужным" лучком и салатом (#skewer)

#СЫР, ОВОЩИ
Шпажка «Капрезе» / Шпажка с сыром моцарелла, томатом черри, маслиной и каперсом (#short)
Рулетик из болгарского перца / Рулетик из болгарского перца с козьим сыром и вяленными абрикосами на мультизерновом хлебце
Рулетик из баклажана / Рулетик из баклажана с моцареллой, творожным сыром, томатами и базиликом (#spoon)
Сырные шарики / Сырные шарики из выдержанного сыра с творогом и базиликовым маслом	 	 
Мини-томаты / Мини-томаты, начиненные пикантным сыром

#СЫР, ФРУКТЫ
Шпажка с сыром и виноградом (#skewer)
Камаммбер с клубникой и смородиной
Роше из козьего сыра и винограда, панированное в фисташках

#РЫБА
Канапе с исландской селедкой / Канапе с исландской селедкой, пряной свеклой и жемчужным лучком на ржаном хлебце (#canape)
Канапе с «Балтийской» килькой / Канапе с «Балтийской» килькой на бородинском хлебце с маслиной (#canape)
Канапе с террином из судака / Канапе с террином из судака и кубиком малосольной семги (#canape)
Канапе с муссом из лосося / Канапе с муссом из лосося с кусочками копчёной трески, цукини гриль и перепелиным яйцом (#canape)
Канапе с рулетиком из лосося / Канапе с рулетиком из копченого лосося, свежего сыра и авокадо на ломтиках тортильи (#canape)
Канапе с «Гравлаксом» / Канапе с «Гравлаксом» из семги со спаржей на овсяном хлебце (#canape)
Канапе с  малосольной семгой / Канапе с  малосольной семгой, цукини гриль, свежим сыром и каперсами (#canape)
Креветки с ананасом / Пара королевских креветок с ломтиком ананаса в тайском соусе (#skewer)
Креветки с авокадо / Королевская креветка с острым сыром и авокадо в сырной корзиночке
Креветки с клубникой / Королевская креветка с клубникой, манго-соусом и листьями салата (#short)
Стерлядь с сыром маскарпоне / Закуска из стерляди с сыром маскарпоне и икрой лосося (#volauvent)

#МЯСО, ПТИЦА
Канапе с корейкой / Канапе с сырокопчёной корейкой, томатом черри и соусом айоли (#canape)
Канапе с террином / Канапе с террином из цыпленка и телячьего языка с сырно-грибным кремом (#canape)
Канапе с грудкой индейки / Канапе с грудкой индейки запеченой в беконе, сыром чеддер и перчиком халапенью на тартилье (#canape)
Канапе с салями и патиссоном / Канапе с салями и маринованным патиссоном (#canape)
Канапе с рулетиком из ветчины / Канапе с рулетиком из ветчины с сырной пастой и свежим огурчиком и оливкой (#canape)
Канапе с рулетом из карбоната / Канапе с рулетом "Гвардейского" карбоната со свежим сыром руккколой и черри томатом (#canape)
Канапе с хамоном / Канапе с хамоном, цукини гриль, томатом черри, рикоттой и пармезаном на бородинском хлебце (#canape)
Канапе с ростбифом / Канапе с ростбифом, вяленным томатом, сырным кремом и базиликом (#canape)
Канапе с рулетиком из языка / Канапе с рулетиком из языка и пикантного сыра, корнишоном и маслиной (#canape)
Пармская ветчина с сыром каммабер / Пармская ветчина с сыром каммабер, грушей и рукколой (#short)
Пате из кролика / Пате из кролика с горгонзолой и свекольной чипсой в сырной корзиночке
Утиная грудка / Утиная грудка-гриль с сальсой из мандаринов и манго (#short)
Русский холодец / Русский холодец с желе из хрена (#short)
Рулетик из баклажана с цыпленком / Рулетик из баклажана с цыпленком в соусе сациви и сыром фета (#spoon)
Шпажка "Цезарь" с куриным филе / Шпажка "Цезарь" с куриным филе, салатом романо, томатом черри и жаренным беконом (#skewer)
Шпажка "Тайская" с филе цыпленка / Шпажка "Тайская" с филе цыпленка, томатом черри, сладким перцем, грибами муэр с кисло-сладким соусом (#skewer)
 	
#ТАРТИЛЬЯ РОЛЛ
Ролл «Японика» / Ролл «Японика» с острым мягким сыром, авокадо, креветкой и копченым лососем и хрустящим салатом (#roll)
Ролл «Итальяно» / Ролл «Итальяно» с куриной грудкой, беконом, томатом и сливочно-сырной пастой «цезарь» (#roll)
 	
#САЛАТЫ
«Оливье» / Всеми любимый салат «Оливье» с отварным языком и раковыми шейками (#tartlet)
С цыпленком / Салат с цыпленком, жаренным беконом, свежим огурчиком, печёным перцем, дольками отварного картофеля, зелёным луком, заправленный соусом "Песто" (#tartlet)
С тунцом / Салат c тунцом, салатными креветками, болгарским перцем, жареными шампиньонами и луком порей, заправленный соусом "Hellman's" (#tartlet)
С бужениной / Салат "Русский" с печеной бужениной, отварной картошкой, маринованным огурцом, зеленым горошком и тертым сыром (#tartlet)
 	

@ГОРЯЧИЕ ЗАКУСКИ

#РЫБА
Кулебяка из лосося и судака

#МЯСО, ОВОЩИ
Киш с ветчиной, грибами и цукини

#ПТИЦА
Блинный пирог с цыпленком
